覺唔覺志矮好撚酸？

成日訪問佢都講到出晒面好想做 又話tvb未搵佢做港姐主持未開始傾咁
實情係佢啲港姐去西貢搞都唔知 要靠記者先知 根本一早飛甩左佢冇打算搵佢 之後就口出狂言酸到爆

如果tvb真係封殺佢真係唔知佢點算
好彩都仲有個仔係新晉導演幾叻仔養下佢

貪污錢養大
唔知點解咁多人崇拜佢

小心啲講野

曾啟榮於1930年代加入廣州警察，與香港著名藝人譚詠麟之父譚江柏為廣州交通督察同事，也是足球隊隊友，所以兩家屬世交，交情匪淺。

1940年加入香港警隊。逐步升任香港總警長，是呂樂的屬下。

1975年，曾啟榮被廉政公署拘捕及指控串謀貪污，其名下5座物業遭到凍結。曾啟榮於1976年4月，律政司申請覆核刑期時，潛逃至與香港沒有罪犯引渡協議的台灣，從此被永久通緝及未再返回香港，長居台北市民生社區。

2006年，曾啟榮90大壽時，曾家一連2日為其在台北大擺筵席，大批香港、台灣明星及前同僚均到台灣為其祝壽。